大家支唔支持教主出返黎選？

食屎啦叫佢